深水埗不而久留 當中有古怪 黎緊應該陸續有黎

今日冇咩大獲野發生 無啦啦整單屈人有攻擊性武器
咁岩個位又係浸大學生會會長
好大機會有一班有代表性既學生/後生仔已經比狗𥄫實
一有機會班狗就會屈你 目的係引起公憤
令到示威者去圍警署

一黎可以拉鳩你地 告暴動罪 嚇鳩你地
二黎有料比tvb呢d紅媒剪片做野

唔好唔記得依家仲係好多人睇tvb 就算你唔睇 都有好多機會接觸到 例如餐廳 老人家唔識科技野 基本上一定係睇tvb

我今日睇tvb新聞 已經不斷播琴晚示威者圍警署
掉磚放火既場面 塑造到示威者形象好暴力好恐怖
一隻字都冇提過民間記者會

搵人訪問個個受訪者都話示威者唔好 影響生活 警察好慘
擺明打同情牌 市民大眾長期日日睇呢d好易會被洗腦 覺得示威者搞事 警察先係受害者

唔好以為咩雷射槍咁撚搞笑冇人會信 我初時都以為冇人會咁on9 直到見到有人話每場示威都有鬼佬係現場監場 我就知香港真係好多懵撚

大家記住圍可以圍 但要打遊擊 無必要硬碰
情況唔對路就走 返屋企瞓教 攰撚死班狗

中立/淺黃 日日洗腦好易轉軚

好多人block左我